請問有咩好笑？

屌佢老母淋病
笑佢老母

阿邊個邊個...唔記得

劉鳴偉做青年事務委員會主席 成功解決唔少青年問題呢個夠搞笑